有冇人拎左市建局customer service executive既offer?

有冇人拎左市建局customer service executive既offer?
知唔知offer幾多 and ard請左幾多人?